377652
8005
Nội dung tên cuốn truyện chính là nỗi lo toan khi đến độ tuổi trưởng thành , đứng trước ngã rẽ sống cho mục đích cá nhân hưởng thụ cái hay , cái mới lạ , bản năng không chịu dừng lại mỗi lần đạt được mục đích bản thân chúng hay thích , không chịu buông xuôi để biến mất mỗi lúc chạm tay đến với ước mơ nhưng rồi sợ nó lại thay đổi không rõ nó sẽ đi đâu nhưng một khi chưa chắc chắn thì làm cho độc giả phải thấy nó khó chịu , rắc rối .
4
402468
2016-02-03 04:53:17
--------------------------
